疑似買左假鞋！！！

有冇ching可以幫手鑑定下
對鞋係間叫hadnus store嘅ig store買

Air max 97 triple white

對鞋造工差到啲縫合位

假啦

抵啦 弱智仔係ig買嘢 有對鞋比你咪算好

啱啦，有新鞋著去庇護工場返工

有冇ching識分辦真偽

真心我行晒咁多波鞋鋪 未見過依款有出全白色
反而淘寶大把

擺明假

假
利伸有賣鞋

IG買野預左假
有真係bonus

睇標題都知係買唉豬short

仲疑似？ 直頭係假啦
IG shop 都信

假到喊。。。

係ig買嘢 有對鞋比你咪算好 X 2

係信和果間買過ultra boost, 個樣好似，但係著得好唔舒服，我都懷疑係假。unfollow 左，買個教訓

信和真係好多假鞋

Ig想買到真野？

點解唉豬索出晒名高價賣淘寶貨都咁多白痴仔上當
仲有人走出黎問真定假

通常啲劣質假嘢都有臭膠味，你聞下有無囉
利申 試過真係分到

ig買鞋

如果我係賣鞋果個我都賣假鞋啦

又冇喎不過造工真係差

你個人係窮酸，就算比真野你，啲人都當你著假野
所以Nobody cares 照著啦

Ig買想買到真嘢平原價好多咩

Kpop狗，賭波，ig買夠牌野，鐘意潮童波鞋

真係垃圾一件